日日聽Sing Hallelujah聽到好燥！

點解冇人唱 南無阿彌陀佛！？有一部唸佛機就可以無限唱，同埋可以唱得好慢，又個個嬸嬸婆婆都識！

化解社會戾氣！和平非暴力

推啦

推啦
善哉

人善天不欺簡單一個道理怎麼不看透

齊唱南無阿彌陀佛
齊唱南無阿彌陀佛
齊唱南無阿彌陀佛
如來佛都佛你
來拜見老納 佛光都普照
施主不貢獻香油
如來佛都佛你

唱歌定念經你分到未？
兩者邊樣比較易被接受？
邊個宗教團體大啲？

on9當有趣
冇佢地，你死撚左啦

耶撚

唱聖詩係其中一個引起外國關注嘅途徑
唸經有乜用 比中国啲人聽？

D狗企係到聽咁耐

你依家爭取西方國家支持 一陣你唱佛經比人打9 你
邊知宗教會同你出聲 ? 大陸d 酒肉和尚？

事實勝於狡辯
奶共佛教幾時出過嚟？
企喺抗爭者嘅一邊？
有冇開放寺廟比人休息？

真係慘，佛教係大家心目中已經差到無可救藥嘅地步

話晒都算係半個中國傳統宗教

比d滅佛奶共賊徹底敗壞咗名聲